蔡瀾拜薑餅人做師傅

阿蔡拜薑

....

其實呢個gag 我諗左好耐
大家可唔可以俾d 鼓勵

Try better next time

🖕🏻

笑左

知唔知點解三文魚唔可以炒西洋菜???
因為怕左蔡潺

好笑！

凍死我啦

笑到抖唔到氣